人民日報—全國人民包括港澳台同胞支持習近平稱帝

全球華人共同推舉人情為王

稱帝後先統一共產國家，然後勸降非洲既附庸國，再派軍隊聯合當地勢力統一非洲

然後慢慢攻佔歐洲，最後猛攻美帝

我地習太祖就是地球的皇了

我皇萬歲萬歲萬萬歲

國號：習
習太袓

God save my 習大大
Long life my 習大大
God save the King
Send him victorious
Happy and glorious
Long to reign over us
God save the King